為日岀倒數

天天看日岀

沙發～

好眼訓諗緊睇唔睇日岀

訓左兩個鐘 好慚愧

訓到算好啦
我前幾日冇訓過

訓左好不敬

眼訓就係要訓
唔係係到有咩做
我都想自己眼訓
我覺得自己免疫左眼訓

唔好訓

冇訓過

打左俾善終 一陣要接佢走了

送佢走之後就唔好諗啦
我一月都係咁樣

你都經歷過？

屋企人

唔知冷凍左會點 好擔心佢悶

唔好諗啦燒完就冇野

火化要點的 想燒隻公仔陪住佢

嘈夠未

有幾千張主人既相

唔好del

係領養買 定流浪貓

㩒個制就一野燒都變灰囉

領養個d好慘
以前去領養隻隻都喊哂咁

我唔會del 曬一百張痴喺房先
我係買的 由三個月開始養大

好似殺左人咁

我放左主人喺盒仔 頭先打開望下佢 就有陣味了
不想面對

之前貓耳養隻倉鼠
都頹左幾日
之後養過隻新就開心返

唔係我㩒唔知係咩感覺
個刻係難受架啦但之後會冇野信我
養佢就預左

養個男人開心下囉

我知啊 有睇到
佢知道我波波走了 可能都會好唔開心
佢都好鍾意我波波的

我錄低左佢臨走前
好可憐咁喵 好可憐既樣
每日一睇

預期睇咁慘既片點解唔睇細個喵喵叫既片

你都試下養過隻
不過唔建議了

睇細個會喊死
佢咁可愛

係比人養返轉頭

都話養個男人

唔會再有第二個波波了

細個真係好可愛

可以養我供我衣食
你會感到好快樂

不開心就不開心

好想貼出黎

就算一人晚餐一人望海我會習慣

點解唔貼

可唔可以國語版

不了 怕自爆

我未似從前幼稚 我在找天生意義
這是你彌留半夜時 從你眼中的光講我知
性命再無常脆弱 也獨有一種大意
你是降臨陪我傾訴那孩子

唔陪你這個孩子瘋了
早點睡明天去識女仔

那有女

小黑與我

訓乜鬼呀訓 訓覺無意義

波波

甜姐 我放工前應該都陪到你吹水

今日攞左al 發牛豆

冇人留意你
貼啦

我眼訓先黎唔比人訓

訓先888888

幫波波開個ig

88

ok 呢個post留俾我發up瘋

今日遞信好冇

點解要辭

好 我就交支旗比你
幫我睇好班細

攰
抖
冇前途
人工低

幫你推到1001

賣時間賺錢

抖

返咩？

絲絲冇人理好慘

一齊悼念我波波

吔屎

冇左我就冇人理你

睇我打飛機文

有我

廢青

靜啦屌

做咩唔搵朋友廢up

人生無意義了

ptbf

你有

你先做到
我做會窮

我都好驚以後點面對我隻貓貓

我驚自己會唔記得同佢一點一滴
所以打晒落ig

始終要面對

唔等錢洗唔洗拍拖咪抖下唔返住囉

我都做唔到我好樣衰

Ig呢

我要follow肥絲

孤獨終老

你有鬼妹撩你扑野

你都有主人
唉 琴晚睇住佢軟綿綿既身變到硬骨骨
好似殺左人咁

我唔鐘意鬼妹

又唔係你做成殺咩人

ok follow我日記

差d用左自己ig follow

我又科

唔好咁啦

一樣 我正係鐘意港女
不過邊有得揀

見到有兩人follow

邊位用左真ac follow

我係假個個

痴線個個用主ac follow

我主ac咩都del哂所以唔會係我黎

絲打做咩unfollow

波波會守護埋你

波波好qq

甜姐

唔係我黎
吔屎 唔好起人底

用左分身加左ballball了

0128呀ching

j左

啱啱見到有絲打follow

好掛住波波

原來呢度重有個英國巴

搵第樣野掛住就會唔記得架啦

幫波波打日記

每日一篇

我都周圍影貓先

我黎

有個科撈牙我frd子黎
唔好搞人

佢秒速unfollow

哇日日食好西

係咩

唔是咩

吹？

睇見就肚餓

唔準起人底

又唔係靚女起來幹什麼

做咩起我底

好多公仔

你自己自爆

女仔好正常

我男仔都有 之前aia掟左好多返黎 無人想收

屌你老母

派佛左佢先

靚

自爆都屌我

我哋比你收左做兵仔

食好西個個應該唔係佢

咁係邊個

做波波的愛慕者

佢咁都信

波詩貓

好啦見佢咁可愛

邊個來

好啦我真係要睡了

沉左個post佢
我要去悼念波波

甜你128生日？

Can't

我既精神與你同在

波波啊
唔會有我既野存在的

D公仔唔係你？

帶咩花去火化好

無忘我

佢玩開既玩具？

屌你 個花名已經好慘

我個小毒男無玩玩具的習慣
想燒一隻我鍾意既公仔俾佢

追翻ccc打你d留言同睇波波ig睇到想喊

西瓜
波波已經被接走了
等待9號火化
唔知仲要喊幾耐

諗到首歌 酩酊天使

朋友你悄悄遠去化作遠方的天使
仍間歇聽見你舊名字
翻開這相簿至少哭一次
你笑臉印滿相紙

朋友再與你說說笑笑已經不可以
而我要奮鬥每日如是
一天的奔波也許不止
活在你路過的小都市

波波做了守護天使
唔知會唔會夢見佢

好心酸

一定要好好珍惜相處時光
明明前晚仲同我訓覺 琴日朝返左工之後就話後半身郁唔到了
成晚睇住佢咁辛苦 真係好痴線

甜姐想搵人散心搵我或者西瓜姐吧

我要去聽海的聲音

波波或者會轉世做隻健康既貓仔
或者係得意既bb仔

可能你地會再相遇呢

睇住真係

碼頭

將來我會再養貓的
繼承波的意志 叫波妹
波波都會好開心的 有人陪佢了

咁快陪佢

又話唔養

養寵物真係好可憐
人都話識講野

波波會永遠喺我隔離做我天使

將來 有機會的話先養

養流浪貓

ok 得閒去餵流浪貓先

我第時都想養
養一貓一狗 唔知會唔會日日隻秋

復活

賺左800蚊

施主

可以請屯門人甜水

立即飛去屯門食

留名

訓醒了

交左信

我也醒了
睡了一個鐘的勇者

++++

人生又無意義了

等睇走數

你請

去財經台搵下我身影就知我賺錢了

請！

會窮

Pm me

pmed

你rich

Pmed

Poor

請我食譚

好耐都冇煮過早餐了

帶我見波波

晚餐都來了 我還沒吃早餐

我請你食啦

食左先

餵我

不想活了

不吃垃圾食物

一陣去買蘋果餵鴨鴨

我幾日冇食野都死唔去啦

好似好好食

咁我都唔會死的

西瓜 你來了

唉

我煮緊係好食

食下野啦

想食咩

食貓糧

食波波平時食既野

plan緊旅行d野

d字好樣衰唔好笑

去邊到

西瓜寫左台灣

我食過貓糧

我都想去
冇去過

邊到

中間有個景點台灣大學

希望佢冇入黎呢個po
比佢知道我呢個ac就仆街了

我食過狗餅咋

佢知你其他ac?

都一樣

忘記了波波陣味

我同佢算係連登識
所以我叫春會開分身叫 廢事比佢知

連登有愛

佢敢蝦西瓜 就打爆佢

貓屎味
臭到痴線

波波訓過既床單 不想再換床單了

今日可以寫好晒d景點
搵好晒點撘車

差食野同夜市未搵
大家有冇推薦

外送茶

別這樣

甜詩詩應該真係好女仔黎

唔想飲啊

好似只有訓著左先可以唔喊

咪咁撚狗公啦 屌你老母

Ok

我應該真係好男仔黎

訓啦
喊完訓好爽

有d咩可以整黎紀念佢
想袋住波波周圍走

曬張相係銀包

買個細個玻璃瓶裝住骨灰？
文具店有得買

有無地方可以跟住張相整到一隻毛公仔的

火化個時有得買細玻璃瓶

燒左好慘 渣都無了

如果我係你我可能會整項鍊帶住

諗到啦
用佢張相整個電話殻？

唔知整咩好

諗起都覺柒

都好呀
我諗住去整埋羊毛氈

正常係dna個個

如果搵人畫左q版 再拎去整會唔會好d

最有意思其實我覺得係搵個高手畫波波掛上牆

腳印個個唔靚咩
不過手鍊個隻一粒要一千

我寧願矖波波張相放係電話後面算

晚晚望住佢訓覺
邊度招聘高手返黎

個d感覺好假咁

搵個畫家

波波八達通貼紙

又係既 好似淘寶都買到腳印
但係我已經有一條頸鏈 唔通戴兩條

我去學 自己畫

裝飾都得掛

ig搵下？例如呢d
利申 非打手是但搵

一陣你畫到成隻呀榮咁

就係呢類
或者囇張相攞去比個啲坐係到幫人掃描個啲人畫

西瓜你真好 幫我諗埋
一陣去搵下先

你點知我畫畫咁差的

hi

Hi

i love you

12點夠鐘睡覺

訓訓訓 我7點都未訓呀

it's 3am
聽上癮

有無睇返佢琴晚fb live
佢唱孤雛demo

e 搵唔到既

24分開始唱
正呀

有矛link

幫我

彈你老母個波

彈我

屎晒

是

頭先去左吃東西

我屌你

想不想吃
快點回來屯門

好似好正

西瓜
好好食啊 喺何福堂
佢d串燒唔油膩 好正

何福堂邊間

比你搞到好想食野 但已經刷左牙

知唔知天天護老院
喺佢對面
好似叫肥妹串燒？

今日去左邊玩呀 是咪同男友子一齊

去左同佢食飯 之後行12蚊店
不過搵好晒景點交通個d以為佢會讚下我
點知睇完就算

D男人係咁求其架啦 又木獨 唔識氹下人
唔好對男人抱有咁大希望

其實好驚佢又會話悶左之後分手
佢一覆得冷淡小小就有陰影
雖然知佢今晚攰同要做功課個d

好似同一集團黎

拖拖拉拉原來漸已經燒光我耐性

不過好期待旅行

即刻去左聽

你地是唔是住得唔近架？
一齊左幾耐啊 點解會悶
悶係悶d咩先 你搵多d得意地方叫佢去囉？

肥妹係咪講緊你

個行程有冇吊鐘燒賣

係咩 我個個細舖黎架

何福堂果條巷所有大排檔都係

話時話 頭先去左睇運動野
想買愛迪達

想食椒鹽九肚魚

咩黎

頭先唔食埋？

竟然未聽過

我去食串燒 無食大排檔

咩行街茶我都未聽過
Google下先

諗左陣先知咩黎

你組團囉

係外送茶

愛迪達都唔識 惺渣

不了
一陣俾人鬧狗公

去搵佢都要九個字

之前佢係話覺得個而家感情上嘅狀況有啲悶囉

大家都要返兼職同返學冇乜時間去
最近諗住拉佢去行山

原來是

無啦啦講咩中文

Ok 無你份 我搵西瓜姐 神之廢青算了

去飲茶啦你

你地相處係咪唔夠sweet呀
正常一星期見兩三次都好開心 唔會悶
向佢鍾意既野入手啦

我一直都講緊中文

20歲廢青呢咁

英奴

我代佢食

見到面個時係冇問題係sweet既
平時相處我覺得都滿意架
直到佢上次話悶之前

或者係冇野
但佢講完一次有陰影

不了 me is狗公

訓了

感情上你滿意唔代表佢滿意
或者你睇下佢對你係點
觀察下佢係咪真係鍾意你
因為我未試過話悶

可憐～ 係男人都是公了

唔訓了

我ex都冇咁講 唔知呢
食唔食個麵先訓好

咁夜唔好食啦
食飽又訓唔著架

比你張相引完
算啦早d訓
ccc你都早d訓

起身夜晚七點

戴左口罩
隻眼咁鬼腫

我前幾日喊
隻眼而家都腫

我喊到攰先訓到覺

假使你想閉起眼睛平靜進睡
請相信這份愛定會讓我在來日再相聚
那一天才頂嘴
你的風趣 記在心裡

好眼訓

唔好諗啦

Print左波波張相痴喺檯面

日日望住咪仲死

訓一陣又醒左訓唔到

起身未

食飯未呀

12:45食飯

四點幾叫人起身

起來！起來！起來！

諗緊食唔食個早餐再訓過

食完訓唔著

食

整完了

起身是為了再看日出

睇埋日岀算

張檯好亂了

我間房更亂

想睇
你自爆未

爆了

太樣衰唔自爆了

173北鼻

仔仔

我絲打黎

咁都亂？？

食家

咁都不亂？？

我仲亂

我有嚴重潔癖

係女人角度睇就係亂
我一影我間房就會自爆

有幾嚴重

我見過d女人仲亂

Pm俾我地

你不能想像

例如

潔癖幾好
我都想我有
上星期話要洗既衫到而家都懶得攞去洗

如果煮野食 一掂到油淋淋既野 就要即刻洗手先再煮
返工如果要坐住人地個位先 我要攞熱水同消毒濕紙巾抹左佢張檯所有野先敢坐低

你懶就懶啦

你咁都可以生存

我pm我個子瑜bb比你睇囉

咩意思
我追求乾淨

ok 我覆返我女神俾你

如果你男朋友係污穢貓咁點算

等我而家影

我會日日都依依哦哦 睇下佢改唔改
唔改就我自己幫佢執

留名等睇

我會叫佢請個工人

等我po係ig

都係唔好一陣自爆

狗公here

唔洗啦 做月薪嬌妻

Dm jor

喵喵

喊個陣睇左
我都想比人愛

唔好借d想dm我

嬲左

why

Dm左已讀不回

Sor logout 左用返正身

嬲左
唔dm我

其實我講笑

我都係講笑

真係有

ccc 我部3310係唔係好勁

dm我

空運一部俾我

dm問價錢

點問

How much 1q

三萬蚊過夜

集思廣益今晚去唔去接佢收工好

唔好

送茶過去？

西瓜
接埋我

Dm me
太多客 要排隊

飲茶去天仁啦你

我接你

咩茶

收幾點

今日仲要去食飯
不想吃飯

佢地成日講18+
兒童不宜

今次真係訓醒了

你痴咩線

原來講緊18+野
我小朋友唔識

去緊買旅行用既插so同神棍 有冇平靚正既介紹

我有神棍 都唔好用既

點解

唔知係咪鬧分手個時飲太多酒 而家心臟個位有時會"啦"住痛
不過係小小痛 之前冇

你死了

我覺得拎住神棍影相好尷尬
又樣衰衰咁 伸到咁長影 好阻住人咁

加上夜訓 唔會20歲人就有暗病掛

好彩我未夠18歲 無得飲酒

好易有
我今年23周身痛
都好驚

我唔鐘意影相

聽講你38歲

岩岩嘔血
我都就死了

我都係

我like

圖呢

愛滋

屌 落住雨又多人
已經唔想去買

咁我仆街了

有冇人知深水埗係咪真係有10幾蚊既神棍買
佢話預算係10幾蚊買一枝

比架巴士車到對波鞋變左水鞋 屌你老母臭西

我借對襪俾你著住先

有咁平架咩
一陣機都跌埋落地

十幾蚊好危險咁

西瓜好慳家

其實唔係我慳
佢唔幫我限住可能100內我都會買
我係好捨得用錢
最緊要唔好麻煩

但佢係計到足

btw神棍轉插get多得射
神棍20蚊 插頭7x3 21蚊

濕住好驚有香港腳 狗衝翻屋企沖涼

係巴士到好想除鞋

西瓜你專登出去買架？
男友子無陪你咩
7蚊個 好似好恐怖 會爆炸嗎

好污糟 濕笠笠

要爆了

係啊
佢翻緊pt 所以先話好冇去接佢
一買完就停雨

我見呢一款有檔賣15蚊 有檔賣7蚊
應該個個都係咁買咁用掛
本來有隻5蚊 但都驚驚地所以買7蚊

不了 返矮登先

5同7 都是一樣 不要分那麼細！！
接埋我未 我食緊飯

你翻緊ft架？
我翻到屋企啦

要即刻沖涼
7蚊個隻個樣專業d架

問大家樣野
你同另一半去旅行
你幫手買左機票酒店全部都係你比住先

然後佢又冇半點聲氣話幾時會比翻錢你
應唔應該問一問佢

可能唔記得掛
暗示下

去完先啦

去個一日應該會俾返你的

去接佢全程都掛住禁手機
雖然係我自己要走去接...

但比我見到佢ex仲係keep住搵佢
好心淡

平時撘時會覺得時間好快
今日只係覺得點解咁耐都未到站

好介意佢ex
佢有問過我係咪唔鐘意
我話過係

諗住比時間佢慢慢斷
冇因為咁發過佢脾氣
根本就唔撚會斷

西瓜啊 其實你同佢一齊左幾耐
佢同ex分開左幾耐啊？
無人可以同ex做到朋友架
佢問過你唔鍾意 咁點解佢唔斷左聯絡呢
點解要keep住同ex聯絡
如果你地一齊得唔耐 佢會唔會只係當你水泡？

佢追我個時仲未同ex分開
一齊左先話我知
然後一齊左佢先同佢ex散
同佢一齊左3個月啦
唉 係每次岀街都可以望到佢ex搵佢咁濟
已經因為佢ex講過兩次諗清楚先一齊

今日岀到去只係想時間快d過之後翻屋企
唉

唔會再認真拎個心岀黎對佢

初初你話唔想傷害佢
我比時間你慢慢斷

諗翻起個時你都可以同我食緊飯然後自拍sd相比佢

好啦 而家拍左三個月你斷左d乜岀黎
我唔發脾氣係唔想鬧交唔想你難做

但你唔想傷害佢之外
有冇諗過我都會受傷啊
ex就唔想傷害
我就wfc

西瓜，佢ex知唔知你存在的？
其實佢地兩個係傷害緊你
點可以未搞清楚自己感情就隨便同人一齊架
佢同ex係咩原因散？

我覺得佢折磨緊你
你真係好鍾意佢？
我覺得應該要認真同佢講清楚你同佢之間點解仲要存在ex

講得好

佢唔會po我地既相上ig/whatsapp轉相
手機都唔會拎黎做桌面
但佢會拎我手機轉同po

佢同ex或者係淡左掛
加上咁岩我岀現
其實我冇詳細問過

今日之前係好鐘意
今日之後覺得好心淡
淨係好想翻屋企

我個時如果知道佢同ex仲未散係唔會同佢一齊
我唔知點開口搵佢講
唉 想醉乜都唔想理

搵男友應該搵個無ex既

唔好逃避啊 越拖越辛苦
佢點對你你最清楚架
我知你仆心仆命為佢 對佢好 係因為你珍惜佢
但係你甘心佢同ex糾纏不清咩?

點解拍拖要受佢管制？
你都可以有自己既社交
點解佢要控制住你生活上既野
但佢就不受你控制？

ccc打 我好想喊

甜cc話想加你tg

咪咁啦西瓜

你地先三個月就咁淡
肯定係唔好既開始
你唔搞清楚 辛苦個個係你
佢大不了咪同返ex一齊
但你呢？你只會以淚洗面

訓醒

咁又係
仲要有隻西蚊係我房到飛黎飛去
已經好撚煩
我唔知仲好冇守佢d tg規矩
tg有冇得開分身

訓訓訓
今晚唔洗訓

唔明分左手點做朋友
我未一齊都基本上做唔到
要扮冇事，佢好似得
我反而唔得

未食晚飯

咩規舉先

無 你可以改左個id佢
改d亂咁黎既id add完再改返囉

因為有留戀 ？

我肚餓了

我覺得好尷尬

食咩好

差d冇書讀

咁如果係偶然先傾下計呢？

不了，會肥

唔知醒

唔知wo
本身同佢同一圈子 有個grp
我都好少出聲了

甜cc訓未呀

本身肥 怕咩

做咩

前排心情太差考試唔知考左d咩
岩岩岀成績岩岩好達標

佢唔比我加d佢識以外既人

佢會拎我電話睇 雖然同佢都未知會點

然後佢就可以同ex傳情

絲打

佢56分問我野
我遲左7分鐘覆佢
佢講都唔講聲就訓左

乜事

算係掛

西瓜
男友子係咪有返幾分姿色的

你有冇同佢講下

依d我覺得又唔可以咁在意
我成日返到屋企 訓落床兩秒訓著

我都唔知佢咩名

炸爆佢電話啦

攰得濟真係會

我知你咩名

你知咁又點

我頭先咪係咁囉

我 唉
之後我同我ex就係因為自己d脾氣同唔識體諒而散
最後我ex比左帽我帶

我唔識拍拖
乖乖地又唔岩
做乜都唔岩咁

佢會轉飛航先訓
有時間轉飛航
冇時間同我講聲 我唔知

Pmed
你開電腦睇下
連登出左pm

西瓜唔是唔啱
只是遇上了錯的人

咁仆街
有緊要事咁點算 咪搵唔到佢

佢啊
其實幾分姿色又算唔上
仲有d肥
但情人眼裏岀西施囉
比我fd評應該會係 下...咁既反應

我唔想wo

屌你死肥仔都可以周圍食女

我以為佢好靚子 先令到你咁迷佢
但而家要佢搞清同ex既糾纏

依個世界就係咁嫁啦

真gaa
啱啱上架

佢都唔係好在意
有次學業上有d心事
諗住同佢講佢就話要去訓
(雖然個時係鬧分手前夕)

最介意係句早抖姐

聽過你太多心事 但已經不再重要

佢都唔識體諒人

我最憎呢d男仔做男朋友
咁我唔開心淨係想同佢講
佢又hea9人

初初一齊係好有拍拖feel
可能比個時既feel迷左對眼

唉我都好掛住我個ex

你呃人 唔開

算啦
唔會再對佢認真
當係悶就zip下時間算
自己唔會受傷害

咁佢都幾識溝女喎

誰也知夜夜與他那內情

睇下點

唔洗呃我了 其實你無電腦睇唔到

呢頭話算 聽日佢打黎又係仆出去的
唔好呃自己

心水ching

有睇緊動畫

屌 你講得岩

頭痛

點會一日就改變到態度

我易哄姐

訓覺啦屌

我都係女人
我明架西瓜

不了

可惜我瞎了眼睛

你無眼睛了

我以前都無

沖涼先

咁又過兩年了
4月1日

四月是你的謊言

今日愚人節 撚化左人未

見佢開開心心咁搵自己想去邊去邊
就唔忍心撥佢冷水

不嬲唔玩

其實佢只是搵你陪襯攝時間的

我想玩

訓未呀

推到1001

你慢慢

自己推

我已顯示為離線

訓啦屌

訓咪訓 好巴閉咩

我食野

食食食
肥到豬咁

排骨仔

sorry

羨慕

但有暗瘡

我無

公平的

排骨仔都可以好好攬

冇人攬我

我攬

好凍

著褸

著緊了

唔想洗碗

用熱水

咁快就四月

姐姐

別理那些對你忽冷忽熱的人
他們只有在沒有人陪的時候 才會想到你

比佢琴晚灰剔到而家
佢 你幾時比張卡我
我 遲d收工經過你到比你囉

灰剔

日出未

這個男人不要得呀西瓜

Agree

幫佢搵緊藉口
我個句whatsapp算係完結左個話題姐 唔好咁多心啦

不過應該點開口講ex既事
無端端提岀黎又好似撩交嗌咁
好似要搞到大家都唔開心咁

下一次同佢出去既時候 如果見到佢搵ex
咁就問佢 ： 其實你同ex而家係點？

但佢鐘意

如果我感動不了你
我可以放過我自己

一拍拖就好易投入晒自己落去段感情到

希望有勇氣問岀口

有留戀先會繼續同ex有來往

我個生理時間錯哂

西瓜你地會唔會傾電話的
我覺得text msg 係唔夠
起身同訓覺都要打個電話 先可以開心咁開始同結束每一日

之前我係咩時候都可以打俾佢

有時差 訓唔到覺了

有些夢做著做著就醒了
才發現從前是我太天真
現實又那麼殘忍

依句真

有時夜晚佢會搵我facetime
不過而家就好小

我又諗起佢打比我 叫我起身

未一齊個時都會

會唔會係去左打機？

me2

你叫我起身

做乜都好 反正就係唔想搵你

ccc

ex既事應該都有提過兩三次

啱！
我都有睇呢個

我地會否俾人話港女

pm電話

死港女

返矮櫈先

up乜春

吹牙

港女語錄

嘩好靚呀 今日line有櫻花落

其實有好多都講得幾岩

係
唔知點解

我ex好鐘意用line

男仔打機最怕有人搵

我whatsapp tg line都用

俾我

打打下機都要停

唔好吹奏

點比

同我用

問矮瓜

唔想用line
張icon係同ex一齊影好靚冇留底

你問佢拎我

會陪我打下我已經好高興

我反而唔想打機陪

我想睇

佢唔俾

睇下打咩機啦

我會陪人打機

鬼知

死開

lol就不了
我自己都廢 唔想雷人

你話我比

而家幾點 是咪4am

一齊玩傳說對決

普通game都覺開心了

666666666

垃圾game

冇玩過

去左矮登算命post玩
佢話我條命係會俾人搶男朋友的

人生無意義

算命都唔知準唔準
佢講我屋企狀況係中
但感情佢話我同而家個個條命係好夾
大家要多d包容對方
三年後就穩定 27歲咁上下就結婚

信自己好過

隔離塔羅post都講中而家感情狀況
但將來會好辛苦 都唔知邊樣真

雖然而家睇塔羅好似中足10成

西瓜快d去矮登減情台
頭幾個就係
覆得好快

算啦 算咁多我都唔知信邊個

軍官果個？？

話時話今年會唔會岀ip8
我部ip6比我跌得多就黎散開
但mon邊飛起左

三年點捱

係啊

而家我捱3個鐘都好唔自在

我個電越黎越虧了
儲錢換了

早兩年有比佢占過

唔會出7+咩

結果呢

唔知算唔算準
都算掛

講你咩東東

我問佢果年有冇得出pool
佢話冇 咁我到依家都未出
之後話我被動果d 都準的
不過果陣已經識左佢幾個月 好似係

矮瓜成日鬧我玩呢d
佢話無用的 佢唔信

我都唔玩了
信唔信我都覺冇咩用
靠自己吧啦

組隊玩傳說對決

好玩咩

好玩 一齊玩

返屋企先

威 有街去

放工呀屌

餓死我了

餵我未

星期六都要返工

返半日

橙
要早起身
我仲未落床

唔好起
以後都唔好起

幾時玩得

岀乜都好 我再跌個mon應該會甩岀黎

早今日天氣咁好就去行山

唔知
驚部垃圾電話 玩依隻驚會秒速冇電

嬲左你
唔搵我行山

怕曬黑
之前拜山曬到黑左
過左幾個月先冇咁黑

辣殺 換電話

等9-11月

小白臉

黑黑地既男仔先正呀你老味

而家用緊3310？

唔想咁黑

我岩岩先落床咋
想話早知打漏個字

掟爆你屋企

古天樂咁

西瓜係唔係都住屯門

歡迎來到傳說對決！

佢型姐
我7

似master joe

有排dl

有無用wife ga diu

綠色線啊 仲要唔近mtr

咁遠
仲以為你住菠蘿山附近

個次係因為去左元朗個邊 加上咁岩搵到新假期個介紹

好想去貓cafe

我想

靜靜一齊去

去bbq

之前同fd去過mk唔知邊間

威 有q b

想馬上養多隻了

蝴蝶灣

去過mk

Me去mk

等我幫佢改名

我都想bbq

可以

mk妹

一齊b

叫kk

pm我

好熱氣

生暗瘡

我好耐無生

覆左

叫cc

賤人

冇

我返黎了

仲比人灰剔緊
係咪應該自己搵佢

西瓜
佢成日無搵你了？

唔好 搵我

冇啊 諗住佢收工會搵
但都係冇
今日應該會係大家唔搵大家咁就過

睇左成日港女語錄

如果佢剔左我 唔搵返我 我係唔會理佢的

你係咪都係咁對人先

大家個關係又變到唔知點咁
都唔知點去旅行

你話我？
佢琴晚開始灰剔我到而家

同我去

比張機票你同佢去

你試下問佢：今日好忙咩 做咩唔搵我既

搵左佢 問佢做緊咩😗

跟住呢 覆左未

我 做緊咩😗
佢 聽日去拜山
我 我記得你講過啊
我 我都想去行山

灰剔 競猜幾時會變藍剔

西瓜 人地講拜山你做咩話想去行山
傻b

我諗住搵d話題嘛

做乜唔問佢今日做咩無搵你！！

係咪因為我太9唔撘8所以佢唔想理我

佢無last seen?

廢事佢好似好難答咁
而且咁講我都冇搵佢 我都唔知

我一直都冇開

坦坦白白咪幾好
拍拖拍到講句野都要諗下先的話 好累的

Yes 我同人人what's app 係諗都無諗的

可能因為同ex既經歷
所以自己變到冇咁坦率
下下都諗會唔會令佢難做
會唔會搞到嘈交

有咩唔滿意都自己呑左佢算
唔知你明唔明

之前同佢係唔洗諗既

我知 可能有時自身性格會令人覺得好辛苦好chur
所以你變到有唔開心既時候都唔敢講
驚佢唔鍾意你 覺得你唔好？

返到家了

係 同ex個時有乜唔鐘意會直接開聲
之後就鬧交
鬧得多最後佢就搵左第二個
個時拍左年半 都係自己初戀

而家因為唔想鬧交
唔想佢覺得自己好似少少事都介意咁
就乜都唔會同佢嘈
有乜都係上網講

好冇襯而家乜都講晒岀黎好

矮瓜叫你問佢

我覺得講左好d
屈係個心到都冇用

西瓜 我明
我都係有乜唔鍾意就攤開晒黎講 可能我真係好煩
但我有時會諗 咁如果無問題我都唔會開聲會乖乖地啦

男人成日都會嫌人煩的
搞到我咩都收埋唔敢講

問左岀口了
一切都翻唔到轉頭

問 你同你ex點
佢 冇乜點

西瓜不要不開心
仲有cc
我會陪你打爆佢的
睇下佢識唔識氹你

不如問佢
你係咪會keep住同ex聯絡

你同你ex而家點
冇乜點
咁你覺得我地而家點
冇乜點

我已經唔知好冇再講落去

西瓜啊佢都無心同你傾計既
好似唔在乎咁

咁樣既對話..

講清楚左lu 根本唔鐘意我

你高登pm我算啦

佢話咩

做咩呀西瓜

唔止得12張...